華富邨有間馬會真係岩晒班窮撚

經過見到成班廢老塞晒係馬會入面
本身已經窮 仲要死賭爛賭

所有都係㗎啦 有返些少文化嘅人都唔會踎喺馬會送錢俾馬會鋪草皮啦

買6合彩都ok

買6合彩斷估你唔會留喺入面啩 一係online一係買完就走㗎啦

有乜分別 六合彩仲細機率中
同埋玩馬可以玩data 六合彩真係純抽獎
唔好因為多數係呀叔玩 見到馬會門面踎晒喺度就以為玩馬一定無文化啲
利申 全部都無玩

細機率中但係高回報

笑死

馬會係淨係靠個班人早就死左啦 死賭爛賭雞碎咁少